一人一個應該要好似康城咁分流出去等佢地慢慢等既地鐵站

我先，石硤尾
呢個攝喺太子同九龍塘之間真係麻撚煩
咁大個人，呢個站既存在就係每次搭車都要計多2分鐘時間就係因為多左呢個無乜用既站

冇石硤尾站東鐵綫轉車無可能改善到

結論:除左mk,tst,cwb,只要唔係自己樓下個站同公司個站就要飛

康城，沒有其他

天后，每次開門都無人落

好似馬場咁限定日子 只限遊行日

亦都係一個好嘅轉車站選擇

冇siding 冇燈冇波口點飛站呀

嚴格嚟講都得, 但唔實際

何文田